好想有人幫慈雲山

慈雲山太多廢老藍絲日屌夜屌點咁唔係搞光復慈雲山

光復慈雲山山頂先啱

上落慈雲山都3條路，好易封死

唔好亂開無謂戰線

支持

啲廢老就快死架喇

你試下住慈雲山呀

富山村
鳳凰村
沙田拗道

地理上好難走
封曬只能上山過沙田

同上水屯門沙田金鐘依啲重鎮比根本微不足道
兵力唔係亂用

點行 黃大仙行上黎？

無得救

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

做藍絲係個人言論自由
水貨擾民係社會風氣受害
點同呀

明明將軍澳都有人搞 反而慈雲山冇

唔好上黎封左路根本冇得走
利申住慈雲閣隔離

你自己行哂全條毓華街聽下幾撚多普通話先叫人去救你啦
仲衰過啟德既垃圾地方唔好叫人哂時間
香港人大把其他重要野要搞

再講, 條37M 你地自己人圍內咁多年都唔肯搞佢
就算外人入到黎幫你地你都係會跪住奶支架啦

要搞無所謂， 但呢度冇乜議題關事

係得個領展同毓華街變左街市街影響民生

37m小巴背後又民建聯扯貓尾

真係冇乜作用

利申： 住左四十年

慈雲山係幾多廢老，不過如果響個度開戰線會好難走

上山過到彩雲

同埋對比起其他地方的話，問題暫時未算係太嚴重住。

慈雲山除左公屋蝗同交通問題之外，其實係完全無自由行比起其他區算好

揾陳慎芝.

好撚多新移民